List: 2
Reverse: True
Engine: text-davinci-003
Temperature 0.81
Liz went to a supermarket with Matt. He bought some bread.
Question1: What did Matt buy?
(A)Milk
(B)Bread
Answer: B) Bread
Question2: What did they do?
(A)Took a shower
(B)Went to the supermarket
Answer: B) Went to the

Matt took pictures with Ana. She used the camera first.
Question1: What did they do?
(A)Choreograph a dance
(B)Took pictures
Answer: B) Took pictures
Question2: What did Ana use?
(A)camera
(B)vending machine
Answer: A) Camera

Liz planned to go to a concert with Matt. He bought the tickets.
Question1: What did they do?
(A)Bake cookies
(B)Planned to go to a concert
Answer: B) Planned to go
Question2: Did Matt buy the tickets?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes

Will got ready for school with Liz. She grabbed a jacket.
Question1: What did they do?
(A)Got ready for school
(B)Performed in a play
Answer: A) Got ready for
Question2: What did Liz grab?
(A)scarf
(B)jacket
Answer: B) Jacket

Will had a drink with Ana. She ordered some wine.
Question1: What did they do?
(A)Have an argument
(B)Got drinks
Answer: B) Got drinks
Question2: What did Ana order?
(A)Wine
(B)Pie
Answer: A) Wine

Ana played music with Will. He played the piano.
Question1: What did they do?
(A)play music
(B)Went swimming
Answer: A) Play music
Question2: What did Will play?
(A)piano
(B)guitar
Answer: A) Piano

Liz went to the library with Matt. He borrowed a comic book.
Question1: What did they do?
(A)Went to the pool
(B)Went to the library
Answer: B) Went to the
Question2: What did Matt borrow?
(A)video tape
(B)comic book
Answer: B) Comic book

Ana prepared a presentation with Matt. He controlled the computer.
Question1: What did Matt control?
(A)microwave
(B)computer
Answer: B) Computer
Question2: What did they do?
(A)prepared a presentation
(B)Got ready for school
Answer: A) Prepared a

Matt made some art with Ana. She used the scissors.
Question1: What did Ana use?
(A)The scissors
(B)The radio
Answer: A) The scissors
Question2: What did they do?
(A)Went to the doctor
(B)Made some art
Answer: B) Made some art

Ana played cards with Matt. He used the Ace of Spades to win.
Question1: What did Matt use?
(A)Ace of Spades
(B)dice
Answer: A) Ace of Sp
Question2: What did they do?
(A)Went to the mall
(B)Played cards
Answer: B) Played cards

Will went outside with Liz. She wore a hat.
Question1: What did they do?
(A)Went outside
(B)Take a nap
Answer: A) Went outside
Question2: Did Liz wear the hat?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes

Will watched a soccer game with Liz. She used the binoculars.
Question1: What did they do?
(A)Watch a basketball game
(B)Watch a soccor game
Answer: B) Watch a soc
Question2: Did Will use the binoculars?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No

Ana went fishing with Will. He borrowed a fishing rod.
Question1: What did they do?
(A)went fishing
(B)Baked a cake
Answer: A) Went fishing
Question2: Did Ana borrow the fishing rod?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No

Liz got ready for a party with Will. He blew up more balloons.
Question1: What did they do?
(A)Got ready for a party
(B)Write a paper
Answer: A) Got ready for
Question2: What did Will blow?
(A)Bubble gum
(B)Balloons
Answer: B) Balloons

Matt played video games with Ana. She held the controller.
Question1: What did they do?
(A)Run a marathon
(B)Played video games
Answer: B) Played video
Question2: Did Ana hold the controller?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes

Will played basketball with Liz. She wore the blue shorts.
Question1: Did Will wear the blue shorts?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No
Question2: What did they do?
(A)Played basketball
(B)Ordered pizza
Answer: A) Played basketball

Matt went to McDonalds with Ana. She ordered a Big Mac.
Question1: What did Ana order?
(A)A salad
(B)A Big Mac
Answer: B) A Big Mac
Question2: What did they do?
(A)Went to the movies
(B)Went to McDonald's
Answer: B) Went to McDonald

Matt rode a bicycle with Ana. She wore a helmet.
Question1: Did Matt wear a helmet?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No
Question2: What did they do?
(A)Went skiing
(B)Ride bikes
Answer: B) Ride bikes

Ana painted the house with Will. He borrowed the red paint.
Question1: What did they do?
(A)painted the house
(B)Took dance lessons
Answer: A) Painted the
Question2: Did Ana borrow the red paint?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No

Liz ate french fries with Matt. He asked for some ketchup.
Question1: Did Matt ask for ketchup?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Walked the dog
(B)Ate french fries
Answer: B) Ate french

Liz planted flowers with Ana. She watered the seeds.
Question1: Did Liz water the seeds?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No
Question2: What did they do?
(A)Planted flowers
(B)climb a mountain
Answer: A) Planted flowers

Liz went shopping with Will. He bought a sweater.
Question1: What did Will buy?
(A)A pair of jeans
(B)A sweater
Answer: B) A sweater
Question2: What did they do?
(A)Went shopping
(B)Went ice skating
Answer: A) Went shopping

Will went running with Ana. She needed some water.
Question1: Did Will need water?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No
Question2: What did they do?
(A)Went running
(B)Went to see a play
Answer: A) Went running

Matt is having dinner with Will. He wanted some chicken.
Question1: Did Matt want some chicken?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Paid for an arcade game
(B)had dinner
Answer: B) Had dinner

Ana had coffee with Liz. She ordered a Cappuccino.
Question1: Did Liz order the cappuccino?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: what did they do?
(A)get ready to go shopping
(B)had coffee
Answer: B) Had coffee

Will watched TV with Liz. She grabbed the remote control.
Question1: Did Liz grab the remote control?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Watched TV
(B)Played a board game
Answer: A) Watched TV

Liz painted the wall with Ana. She used the green paint.
Question1: Did Ana use the green paint?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Told jokes
(B)Painted the wall
Answer: B) Painted the

Liz hung a picture with Matt. He hammered some nails.
Question1: What did they do?
(A)Hung pictures
(B)Make the bed
Answer: A) Hung pictures
Question2: Did Matt hammer some nails?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes

Matt put together a puzzle with Ana. She looked for the purple piece.
Question1: Did Ana look for the purple puzzle piece?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)play monopoly
(B)put together a puzzle
Answer: B) Put together a

Ana played a board game with Liz. She rolled the dice.
Question1: Did Ana roll the dice?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Listen to music
(B)Played a board game
Answer: B) Played a board

Ana went to the zoo with Will. He saw a panda.
Question1: What did they do?
(A)ride a bike
(B)Went to the zoo
Answer: B) Went to the
Question2: What did Will see?
(A)Monkeys
(B)Panda
Answer: B) Panda

Matt went to the library with Will. He read the book on world history.
Question1: Did Will read the book on world history?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Went to the library
(B)Purchase a car
Answer: A) Went to the

Will hiked with Liz. She looked at the map.
Question1: Did Liz look at the map?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Went hiking
(B)Went dancing
Answer: A) Went hiking

Will made dinner with Matt. He needed the salt.
Question1: Did Will need the salt?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Make dinner
(B)Wash the car
Answer: A) Make dinner

Ana went to a wedding with Will. He brought some flowers.
Question1: What did they do?
(A)Went for a run
(B)Went to a wedding
Answer: B) Went to a
Question2: What did Will bring?
(A)flowers
(B)Wine
Answer: A) Flowers

Liz had some milk with Matt. He drank from the blue glass.
Question1: What did they do?
(A)Had some milk
(B)Had some orange juice
Answer: A) Had some
Question2: Did Liz drink from the blue glass?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No

Ana cleaned up with Liz. She swept the floor with the broom.
Question1: Did Liz sweep the floor?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Cleaned up
(B)order take out
Answer: A) Cleaned up

Ana planned a trip with Matt. He wanted to go by train.
Question1: What did Matt want?
(A)To take the train
(B)To get ice cream
Answer: A) To take the
Question2: What did they do?
(A)Planned a trip
(B)Join a gym
Answer: A) Planned a trip

Matt went to dinner with Liz. She ordered some spaghetti.
Question1: Did Matt order spaghetti?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No
Question2: What did they do?
(A)Go to dinner
(B)Read a novel
Answer: A) Go to dinner

Liz assembled a bed with Ana. She needed the hammer.
Question1: Did Ana need the hammer?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Went shopping
(B)assembled a bed
Answer: B) Assembled

Matt read with Will. He read the book on aliens.
Question1: Did Matt read the book?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: what did they do?
(A)read
(B)Baked cookies
Answer: A) Read

Matt decorated the house with Ana. She lit a candle.
Question1: What did Ana light?
(A)A candle
(B)The stove
Answer: A) A candle
Question2: What did they do?
(A)Wash the dog
(B)Decorated the house
Answer: B) Decorated

Will had a snack with Matt. He ate some potato chips.
Question1: Did Matt eat the potato chips?
(A)Yes
(B)No
Answer: A) Yes
Question2: what did they do?
(A)Had a snack
(B)Planted flowers
Answer: A) Had a snack

Will went to the bookstore with Matt. He bought the new book on sailing.
Question1: Did Will buy the book on sailing?
(A)Yes
(B)No
Answer: B) No
Question2: What did they do?
(A)Watch netflix
(B)Went to the bookstore
Answer: B) Went to the

