List: 1
Reverse: False
Engine: text-davinci-003
Temperature 1
Mr. Garcia is a native English speaker living in England. He is asked in a psycholinguistic experiment to answer the following questions.
Liz went to a supermarket with Matt. He bought some bread.
Question1: What did Matt buy?
(A)Milk
(B)Bread
Answer: (B) Bread
Question2: What did they do?
(A)Took a shower
(B)Went to the supermarket
Answer: (B) Went to

Matt took pictures with Ana. She used the camera first.
Question1: What did they do?
(A)Choreograph a dance
(B)Took pictures
Answer: (B) Took
Question2: What did Ana use?
(A)camera
(B)vending machine
Answer: (A) Camera

Liz planned to go to a concert with Matt. He bought the tickets.
Question1: What did they do?
(A)Bake cookies
(B)Planned to go to a concert
Answer: (B) Planned to
Question2: Did Matt buy the tickets?
(A)Yes
(B)No
Answer: (A) Yes

Will got ready for school with Liz. She grabbed a jacket.
Question1: What did they do?
(A)Got ready for school
(B)Performed in a play
Answer: (A) Got ready
Question2: What did Liz grab?
(A)scarf
(B)jacket
Answer: (B) Jacket

Will had a drink with Ana. She ordered some wine.
Question1: What did they do?
(A)Have an argument
(B)Got drinks
Answer: (B) Got drinks
Question2: What did Ana order?
(A)Wine
(B)Pie
Answer: (A) Wine

Ana played music with Will. He played the piano.
Question1: What did they do?
(A)play music
(B)Went swimming
Answer: (A) Play music
Question2: What did Will play?
(A)piano
(B)guitar
Answer: (A) Piano

Liz went to the library with Matt. He borrowed a comic book.
Question1: What did they do?
(A)Went to the pool
(B)Went to the library
Answer: (B) Went to
Question2: What did Matt borrow?
(A)video tape
(B)comic book
Answer: (B) Comic book

Ana prepared a presentation with Matt. He controlled the computer.
Question1: What did Matt control?
(A)microwave
(B)computer
Answer: (B) Computer
Question2: What did they do?
(A)prepared a presentation
(B)Got ready for school
Answer: (A) Prepared

Matt made some art with Ana. She used the scissors.
Question1: What did Ana use?
(A)The scissors
(B)The radio
Answer: (A) The scissors
Question2: What did they do?
(A)Went to the doctor
(B)Made some art
Answer: (B) Made some

Ana played cards with Matt. He used the Ace of Spades to win.
Question1: What did Matt use?
(A)Ace of Spades
(B)dice
Answer: (A) Ace of
Question2: What did they do?
(A)Went to the mall
(B)Played cards
Answer: (B) Played cards

Will went outside with Liz. She wore a hat.
Question1: What did they do?
(A)Went outside
(B)Take a nap
Answer: (A) Went
Question2: Did Liz wear the hat?
(A)Yes
(B)No
Answer: (A) Yes

Will watched a soccer game with Liz. She used the binoculars.
Question1: What did they do?
(A)Watch a basketball game
(B)Watch a soccor game
Answer: (B) Watch
Question2: Did Will use the binoculars?
(A)Yes
(B)No
Answer: (B) No

Ana went fishing with Will. He borrowed a fishing rod.
Question1: What did they do?
(A)went fishing
(B)Baked a cake
Answer: (A) Went
Question2: Did Ana borrow the fishing rod?
(A)Yes
(B)No
Answer: (B) No

Liz got ready for a party with Will. He blew up more balloons.
Question1: What did they do?
(A)Got ready for a party
(B)Write a paper
Answer: (A) Got ready
Question2: What did Will blow?
(A)Bubble gum
(B)Balloons
Answer: (B) Balloons

Matt played video games with Ana. She held the controller.
Question1: What did they do?
(A)Run a marathon
(B)Played video games
Answer: (B) Played
Question2: Did Ana hold the controller?
(A)Yes
(B)No
Answer: (A) Yes

Will played basketball with Liz. She wore the blue shorts.
Question1: Did Will wear the blue shorts?
(A)Yes
(B)No
Answer: (B) No
Question2: What did they do?
(A)Played basketball
(B)Ordered pizza
Answer: (A) Played basketball

Matt went to McDonalds with Ana. She ordered a Big Mac.
Question1: What did Ana order?
(A)A salad
(B)A Big Mac
Answer: (B) A Big
Question2: What did they do?
(A)Went to the movies
(B)Went to McDonald's
Answer: (B) Went to

Matt rode a bicycle with Ana. She wore a helmet.
Question1: Did Matt wear a helmet?
(A)Yes
(B)No
Answer: (B) No
Question2: What did they do?
(A)Went skiing
(B)Ride bikes
Answer: (B) Ride bikes

Ana painted the house with Will. He borrowed the red paint.
Question1: What did they do?
(A)painted the house
(B)Took dance lessons
Answer: (A) Painted
Question2: Did Ana borrow the red paint?
(A)Yes
(B)No
Answer: (B) No

Liz ate french fries with Matt. He asked for some ketchup.
Question1: Did Matt ask for ketchup?
(A)Yes
(B)No
Answer: (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Walked the dog
(B)Ate french fries
Answer: (B) Ate

Will went to the bookstore with Matt. He bought the new book on sailing.
Question1: Did Matt buy the book on sailing?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is 
Question2: What did they do?
(A)Watch netflix
(B)Went to the bookstore
Mr. Garcia's answer is 

Will had a snack with Matt. He ate some potato chips.
Question1: Did Will eat the potato chips?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: what did they do?
(A)Had a snack
(B)Planted flowers
Mr. Garcia's answer is  (A) Had a

Matt decorated the house with Ana. She lit a candle.
Question1: What did Ana light?
(A)A candle
(B)The stove
Mr. Garcia's answer is  (A) A Candle
Question2: What did they do?
(A)Wash the dog
(B)Decorated the house
Mr. Garcia's answer is  (B) Decor

Matt read with Will. He read the book on aliens.
Question1: Did Will read the book?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: what did they do?
(A)read
(B)Baked cookies
Mr. Garcia's answer is  (A) Read

Liz assembled a bed with Ana. She needed the hammer.
Question1: Did Liz need the hammer?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes 
Question2: What did they do?
(A)Went shopping
(B)assembled a bed
Mr. Garcia's answer is  (B) Assemb

Matt went to dinner with Liz. She ordered some spaghetti.
Question1: Did Matt order spaghetti?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (B) No
Question2: What did they do?
(A)Go to dinner
(B)Read a novel
Mr. Garcia's answer is  (A) Go to

Ana planned a trip with Matt. He wanted to go by train.
Question1: What did Matt want?
(A)To take the train
(B)To get ice cream
Mr. Garcia's answer is  (A) To take
Question2: What did they do?
(A)Planned a trip
(B)Join a gym
Mr. Garcia's answer is  (A) Planned

Ana cleaned up with Liz. She swept the floor with the broom.
Question1: Did Ana sweep the floor?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes 
Question2: What did they do?
(A)Cleaned up
(B)order take out
Mr. Garcia's answer is  (A) Cleaned

Liz had some milk with Matt. He drank from the blue glass.
Question1: What did they do?
(A)Had some milk
(B)Had some orange juice
Mr. Garcia's answer is  (A) Had
Question2: Did Liz drink from the blue glass?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (B) No

Ana went to a wedding with Will. He brought some flowers.
Question1: What did they do?
(A)Went for a run
(B)Went to a wedding
Mr. Garcia's answer is  (B) Went to
Question2: What did Will bring?
(A)flowers
(B)Wine
Mr. Garcia's answer is  (A) Flowers

Will made dinner with Matt. He needed the salt.
Question1: Did Matt need the salt?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Make dinner
(B)Wash the car
Mr. Garcia's answer is  (A) Make

Will hiked with Liz. She looked at the map.
Question1: Did Liz look at the map?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Went hiking
(B)Went dancing
Mr. Garcia's answer is  (A) Went

Matt went to the library with Will. He read the book on world history.
Question1: Did Matt read the book on world history?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Went to the library
(B)Purchase a car
Mr. Garcia's answer is  (A) Went to

Ana went to the zoo with Will. He saw a panda.
Question1: What did they do?
(A)ride a bike
(B)Went to the zoo
Mr. Garcia's answer is  (B) Went
Question2: What did Will see?
(A)Monkeys
(B)Panda
Mr. Garcia's answer is  (B) Panda

Ana played a board game with Liz. She rolled the dice.
Question1: Did Liz roll the dice?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Listen to music
(B)Played a board game
Mr. Garcia's answer is  (B) Played

Matt put together a puzzle with Ana. She looked for the purple piece.
Question1: Did Ana look for the purple puzzle piece?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)play monopoly
(B)put together a puzzle
Mr. Garcia's answer is  (B) Put

Liz hung a picture with Matt. He hammered some nails.
Question1: What did they do?
(A)Hung pictures
(B)Make the bed
Mr. Garcia's answer is  (A) Hung
Question2: Did Matt hammer some nails?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes

Liz painted the wall with Ana. She used the green paint.
Question1: Did Liz use the green paint?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Told jokes
(B)Painted the wall
Mr. Garcia's answer is  (B) Painted

Will watched TV with Liz. She grabbed the remote control.
Question1: Did Liz grab the remote control?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Watched TV
(B)Played a board game
Mr. Garcia's answer is  (A) Watched

Ana had coffee with Liz. She ordered a Cappuccino.
Question1: Did Ana order the cappuccino?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: what did they do?
(A)get ready to go shopping
(B)had coffee
Mr. Garcia's answer is  (B) Had

Matt is having dinner with Will. He wanted some chicken.
Question1: Did Will want some chicken?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Paid for an arcade game
(B)had dinner
Mr. Garcia's answer is  (B) Had

Will went running with Ana. She needed some water.
Question1: Did Will need water?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (B) No
Question2: What did they do?
(A)Went running
(B)Went to see a play
Mr. Garcia's answer is  (A) Went

Liz went shopping with Will. He bought a sweater.
Question1: What did Will buy?
(A)A pair of jeans
(B)A sweater
Mr. Garcia's answer is  (B) A
Question2: What did they do?
(A)Went shopping
(B)Went ice skating
Mr. Garcia's answer is  (A) Went 

Liz planted flowers with Ana. She watered the seeds.
Question1: Did Ana water the seeds?
(A)Yes
(B)No
Mr. Garcia's answer is  (A) Yes
Question2: What did they do?
(A)Planted flowers
(B)climb a mountain
Mr. Garcia's answer is  (A) Planted

