Engine: text-davinci-003
Temperature 0.97
Ana and Matt were taking an English lit class together. Ana borrowed the book from Matt and then she looked up a reference.
Question1: Did Ana look up a reference?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Ana and Matt doing?
(A)taking an English lit class together
(B)playing with the frisbee
Answer: A)taking an English

Ana and Will were playing baseball. Ana threw the ball to Will and then he tagged the runner out.
Question1: Did Ana tag the runner out?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Ana and Will doing?
(A)playing baseball
(B)watching the basketball game
Answer: A)playing baseball

Will and Liz were grocery shopping. Will gave the credit card to Liz and then she got in line to check out.
Question1: Did Will get in line to check out?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Will and Liz doing?
(A)grocery shopping
(B)getting ready for the holidays
Answer: A)grocery

Will and Liz were watching TV. Will took the remote from Liz and then he changed the channel.
Question1: Did Will change the channel?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Will and Liz doing?
(A)watching TV
(B)playing basketball
Answer: A)watching TV

Ana and Will were looking at their old silverware. Ana took a serving spoon from Will and then she got out the silver polish.
Question1: Did Will get the silver polish out?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Ana take from Will?
(A)a serving spoon
(B)the fries
Answer: A)a serving spoon

Matt and Liz were getting ready for the holidays. Matt mailed the Christmas card to Liz and then she read it.
Question1: Did Matt read the Christmas card?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Matt and Liz doing?
(A)getting ready for the holidays
(B)going skiing
Answer: A)getting ready for

Matt and Ana were cooking dinner. Matt handed the salt to Ana  and then she seasoned the chicken.
Question1: Did Ana season the chicken?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Matt hand to Ana?
(A)the salt
(B)an article
Answer: A)the salt

Liz and Will were getting ready for a party. Liz borrowed a hat from Will and then she put it on.
Question1: Did Will put a hat on?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Liz and Will doing?
(A)getting ready for a party
(B)taking an English lit class together
Answer: A)getting ready for

Liz and Matt were building an Ikea desk. Liz got the instructions from Matt and then she read them out loud.
Question1: Did Matt read the instructions out loud?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Liz get from Matt?
(A)the instructions
(B)a ride
Answer: A)the instructions

Liz was going skiing with Matt. Liz loaned some gloves to Matt and then he put them on.
Question1: Did Matt put gloves on?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Liz and Matt doing?
(A)going skiing
(B)playing baseball
Answer: A)going skiing

Matt and Liz were dividing up the rent for the apartment. Matt received a check from Liz and then he paid the landlord.
Question1: Did Matt pay the landlord?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Matt and Liz doing?
(A)dividing up the rent for the apartment
(B)playing with the frisbee
Answer: A)dividing

Will and Ana were going ice skating. Will brought the skates to Ana and then she put them on.
Question1: Did Ana put her skates on?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Will bring to Ana?
(A)the skates
(B)a stack of dishes
Answer: A)the skates

Will and Matt were taking an exam in class. Will borrowed a pencil from Matt and then he began his exam.
Question1: Did Matt begin his exam?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Will borrow from Matt?
(A)a pencil
(B)the quarters
Answer: A)a pencil

Matt and Ana were walking the dog. Matt brought the ball to Ana and then she threw the ball to the dog.
Question1: Did Matt throw the ball to the dog?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Matt and Ana doing?
(A)walking the dog
(B)looking through their old books
Answer: A)walking the dog

Matt and Ana were eating at their favorite restaurant. Matt got the ketchup from Ana and then he squirted it all over the french fries.
Question1: Did Ana squirt ketchup all over the french fries?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Matt get from Ana?
(A)the ketchup
(B)the gift
Answer: A)the ketchup

Ana and Liz were texting in class. Ana sent a text to Liz and then she took a screenshot.
Question1: Did Ana take a screenshot?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Ana and Liz doing?
(A)texting in class
(B)arriving home at different times
Answer: A)texting in

Ana and Matt were having dinner at a fancy restaurant. Ana offered some wine to Matt and then he took a sip.
Question1: Did Matt take a sip of wine?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Ana offer to Matt?
(A)some wine
(B)the salt
Answer: A)some wine

Will and Liz were eating at a fast food restaurant. Will took the fries from Liz and then he ate them all up.
Question1: Did Liz eat all the fries up?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Will take from Liz?
(A)the fries
(B)the ketchup
Answer: A)the fries

Liz and Ana were writing a chemistry report together. Liz gave the notebook to Ana and then she wrote the results section.
Question1: Did Ana write the results section?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Liz give to Ana?
(A)the notebook
(B)the coupons
Answer: A)the notebook

Will and Liz were watching the basketball game. Will handed the popcorn to Liz and then she took a handful.
Question1: Did Will take a handful of popcorn?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Will and Liz doing?
(A)watching the basketball game
(B)grocery shopping
Answer: A)watching the basketball

Matt and Liz were studying at the library. Matt retrieved a book from Liz and then he took notes.
Question1: Did Matt take notes?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Matt and Liz doing?
(A)studying at the library
(B)getting ready for a party
Answer: A)studying at

Matt and Will were looking up how to get to the movie theater. Matt got the phone from Will and then he wrote down the directions.
Question1: Did Matt write down the directions?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Matt and Will doing?
(A)looking up how to get to the movie theater
(B)throwing away the trash
Answer: A)looking up how

Liz and Matt were playing with the frisbee outside. Liz snatched the frisbee from Matt and then she slipped on some mud.
Question1: Did Liz slip on some mud?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Liz and Matt doing?
(A)playing with the frisbee
(B)studying at the library
Answer: A)playing with the

Ana and Will were looking through their old books. Ana loaned a novel to Will and then he read it.
Question1: Did Ana read a novel?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Ana and Will doing?
(A)looking through their old books
(B)cleaning the car
Answer: A)looking through their

Will and Matt were arriving home at different times. Will loaned an extra key to Matt and then he took the bus home.
Question1: Did Will take the bus home?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Will and Matt doing?
(A)arriving home at different times
(B)throwing away the trash
Answer: A)arriving

Liz and Will were passing notes in class. Liz received a note from Will and then she giggled.
Question1: Did Will giggle?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Liz receive from Will?
(A)a note
(B)a serving spoon
Answer: A)a note

Ana and Matt were going hiking. Ana loaned a backpack to Matt and then he filled it with snacks.
Question1: Did Matt fill the backpack with snacks?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Ana loan to Matt?
(A)a backpack
(B)the detergent
Answer: A)a backpack

Liz and Ana were throwing away the trash. Liz collected the garbage from Ana and then she left the apartment.
Question1: Did Liz leave the apartment?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Liz and Ana doing?
(A)throwing away the trash
(B)cleaning up the apartment
Answer: A)throwing away

Ana and Matt were playing basketball. Ana got the ball from Matt and then she made a basket.
Question1: Did Ana make a basket?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Ana and Matt doing?
(A)playing basketball
(B)watching TV
Answer: A)playing basketball

Will and Ana were doing their laundry at the laundromat. Will threw the detergent to Ana and then she started the washer.
Question1: Did Ana start the washer?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Will throw to Ana?
(A)the detergent
(B)the rake
Answer: A)the detergent

Ana and Liz were getting ready to go shopping. Ana snatched the coupons from Liz and then she wrote a shopping list.
Question1: Did Liz write a shopping list?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Ana snatch from Liz?
(A)the coupons
(B)the popcorn
Answer: A)the coupons

Matt and Liz were cleaning up after a dinner party. Matt gave a stack of dishes to Liz and then she put them in the dishwasher.
Question1: Did Liz put the dishes in the dishwasher?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Matt give to Liz?
(A)a stack of dishes
(B)some wine
Answer: A)a stack of

Will and Ana were planning a party. Will snatched the guest list from Ana and then he added ten friends to the list.
Question1: Did Will add ten friends to the list?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What were Will and Ana doing?
(A)planning a party
(B)dividing up the rent for the apartment 
Answer: A)planning a

Ana and Liz were cleaning up the apartment. Ana offered the broom to Liz and then she tidied up the kitchen.
Question1: Did Ana tidy up the apartment?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Ana and Liz doing?
(A)cleaning up the apartment
(B)texting in class
Answer: A)cleaning up

Liz and Matt were raking leaves outside. Liz passed the rake to Matt and then he raked the entire front yard.
Question1: Did Liz rake the entire front yard?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Liz pass to Matt?
(A)the rake
(B)the skates
Answer: A)the rake

Ana and Will were going to a concert. Ana accepted a ride from Will and then she offered to pay for parking.
Question1: Did Will offer to pay for parking?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Ana accept from Will?
(A)a ride
(B)the instructions
Answer: A)a ride

Liz and Ana were attending a concert. Liz offered the tickets to Ana and then she waited in line.
Question1: Did Ana wait in line?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Liz offer to Ana?
(A)the tickets
(B)the gift
Answer: A)the tickets

Liz and Will were cleaning the car. Liz passed the soap to Will and then he soaped up the car.
Question1: Did Liz soap up the car?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What were Liz and Will doing?
(A)cleaning the car
(B)walking the dog
Answer: A)cleaning the

Will and Ana were fishing in the lake. Will retrieved the fishing pole from Ana and then he prepared the bait.
Question1: Did Will prepare the bait?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Will retrieve from Ana?
(A)the fishing pole
(B)a note
Answer: A)the fishing pole

Matt and Will were playing arcade games. Matt gave the quarters to Will and then he chose a game.
Question1: Did Will choose a game?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Matt give to Will?
(A)the quarters
(B)the notebook
Answer: A)the quarters

Matt and Ana were participating in a gift exchange. Matt accepted the gift from Ana and then he unwrapped it.
Question1: Did Ana unwrap the gift?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Matt accept from Ana?
(A)the gift
(B)the fishing pole
Answer: A)the gift

Will and Matt were watching a movie. Will took the popcorn from Matt and then he drank some soda.
Question1: Did Matt drink some soda?
(A)Yes
(B)No
Answer: B)No
Question2: What did Will take from Matt?
(A)the popcorn
(B)a pencil
Answer: A)the popcorn

Liz and Will were working on a class paper together. Liz sent an article to Will and then he took notes on it.
Question1: Did Will take notes on an article?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: What did Liz send to Will?
(A)an article
(B)a backpack
Answer: A)an article

Matt and Will were at a flower shop. Matt took the flowers from Will and then he walked up to the counter.
Question1: Did Matt walk up to the counter?
(A)Yes
(B)No
Answer: A)Yes
Question2: Where were Matt and Will at?
(A)a flower shop
(B)the gym
Answer: A)a flower

